我唔揾你唔代表我唔再中意你

可以搵下個

都真 為講而講 為乜呢

佢之後又會搵下你

Ching 我同你身同感受 我明有幾痛

岩呀 一直都係我搵話題。有時我做野太忙無時間搵佢，佢真係可以完全唔搵我.....明曬喇

發現原來我並不孤單架

係青瓜個post睇過你d留言，可唔可以講多d黎聽下
Btw你講到依家咁應該都要move on

有個位叫下春放下負真係舒服好多

我明

都有可能係佢覺得真係唔岩feel....不過其實結果都係一樣 最慘係你踩左落去仲踩得好深

大家相處過，但係最後一齊唔到都無計，可能真係唔岩
經歷黎，有經歷先會成長，過一排就無野
Btw我其實入黎係圍爐，我feel到自己都收收地皮

樓主介唔介意講同佢點識？
我都試過 果種失落感好重
但大家唔夾 都唔係你嘅錯呀

我明明夾都唔得

我們不孤單 其實你值得更好
唔搵你 代表你對佢唔再重要
放手啦 當佢寧願去玩交友app既話

會唔會係你單方面覺得夾咋

仆街 同樓主差唔多情況
佢成個星期無覆我
佢話呢排會好忙
但我覺得唔主因

一樣會諗做錯咩 仲要近節日
好難受 但忍住唔再揾佢

啱 早啲離場

唔係呱我估
佢幾鐘意同我相處的 同埋唔係一次
第一次佢話係年紀問題
第二次可能要我下次忍唔住搵佢先知

今個禮拜開始feel到佢冷淡左好多唔係覆機，但係約佢26食lunch又肯出黎，本身諗住佢唔出就直接收皮。依家搞到我仲煩

其實道理明白 但實行好難
做其他嘢果陣
集中唔到 提唔起勁
睇黎要過一段時間

約到仲有機
再睇下點先

其實點會忙到覆唔到機
有時真係唔係自己做錯咩，人真係可以話變就變，無需理由

我明啊樓主
傾傾下無啦啦唔應我
其實自己心裡有數
感覺冷淡咗再加上長期online都唔覆我msg
所以我都唔敢再搵佢
唯有同自己講佢消失咗我都過得好開心
you mean nothing to me

相處既時候真係要控制放入去既感情，投放得太多既話當佢冷淡你會好傷

不過佢既態度令我覺得機會都不大

大家既愛都應該係留比會珍惜既人
同埋chur其實姐係逼緊對方，人地只會越嚟越覺得煩

冇擁有過可能比擁有過然後失去好

有故事歡迎分享下

師兄開心左幾耐？

訓醒未呀 傻閪
下個更可愛啦屌
P.S.你都係想有人屌醒你啫

我地交友app識，傾左一個月到仲未見過，26係第一次見
我地好岩傾，而且佢會好主動問我既野同關心我，我本來都提住自己玩app唔好上心，但係當佢依排開始冷淡我就知我沉沉地船
我之前都有同兩三個女仔出過去食飯，但係都冇試過好似依個咁有feel。
我同佢傾左一禮拜已經冇再match其他人

雖然係好痛，但係必經階段黎，頂唔順就上黎傾下計
心情好番就重新出發，依段時間增值下自己先

就算繼續一齊 可以繼續幾耐?
一年?七年?
越多回憶 跌得越痛

好多嘢好似減法咁 感覺都係
可能係你減 可能係佢減
Sorry放負我都唔知

學你話齋留返啲專嚴比自己，依加係會好痛，加油

Thank you 巴打
有好多野我地控制唔到，我地只能夠做好控制到既部分。
雖然明白，不過真係好難接受

Same 又唔係唔覆我 冇野做悶嗰陣就搵我
有人陪就可以成日都唔覆我
有事要人幫/唔開心就秒回
到我唔開心直接無視我

好過份...依d直接唔好覆佢啦

你地識左幾耐？

只可以話係你前面有更好既人，你唔係first priority

我明 我真係明
但都要忍住唔好搵佢呀
佢唔要你係佢嘅損失 你話係自我安慰又好乜都好 但如果知道分手原因並唔係你犯左咩大錯 佢都堅持要分手 咁一係佢唔夠愛你 一係佢垃圾
你要做嘅係增值自己 擴闊社交圈子 be a better me話比佢聽 即使冇左你我都過得好好 甚至更好
一齊加油 我目前都喺呢種狀態當中但生活真係過得精彩左好多

same
由今個月開始就hea覆到不回覆

呢排係好難受

當你
講清楚話冇再等我
講清楚冇左之前既感覺
講清楚叫我Move On

但我
仍然都係好鐘意你
仍然都係好掛住你

我尊重你既決定
唔會死纏爛打 唔會再搵你
唔係為左我既尊嚴
而係為左你既幸福
你開心就得

咁對方搵返你 代唔代表佢仲中意你？

咁你其實鐘意個男仔仲多個 男友喎
5，6年都仲鐘意

I know that feel...

咁個女仔都幾好
講清楚
你估估下 係咁拉扯仲辛苦

攬下先，利申被不讀不回個幾星期，唔知係咪被人block左

樓豬一齊互相取暖
我諗佢都唔會揾返我
聖誕節肯定有第二個陪佢
可能由始至終我都只係個水泡

俾人block 有得睇
無頭像未必係
但永遠單灰剔就一定係

係咪仲單灰緊？

嚟圍個爐
條友由上星期五到依家都冇覆我我依家有少少報復性心態 諗住如果佢之後覆我嘅話我唔會再覆佢 俾佢試下呢個滋味

但前提係佢要覆我先得

咪傻
你唔覆人地未必care

日後 儘量 別教今天的 淚白流
留低 擊傷你的石頭 從錯誤裡吸收
也許 豐收 月份尚未到 你也得接受
或者 要到你將愛釀成醇酒 時機先至熟透

同巴打你經歷緊差唔多嘅嘢，大家一齊加油啦
如果你仲係放唔低而又未有新目標嘅，咪再努力一下
如果下決心放低佢，咪當係一個經歷嚟
最緊要係自己喺呢一個經歷入面有所得着
每段經歷都會有苦亦有甜，過去咗之後回憶返，都只會會心一笑

Fade out 下話

懷念狗比 sosad
大家加油

一齊
去邊度去邊度
去試下食乜野玩乜野
everyone got used to it

真

you are not alone
入得黎既唔多唔少都係曾經或而家同你一樣承受過或緊呢啲野

明你 返工又集中唔到
雖然未至於要食藥
但訓教好早醒咗訓唔返 個心好辛苦
不過感覺慢慢好返啲

唉

加油呀！ 呢句野 聽咗好多次

呢樣禮貌而不失尷尬既對話 其實我應該要一早睇穿 點解我咁遲先知

算啦清
佢根本都冇care過

太多太多 諗住到年尾真係同佢講清楚move on

十年前係咁
十年後再一次鐘意你
結果都係咁

你條link唔得

無時無刻都有想搵佢嘅衝動
但係知對方根本無意思一齊
糾纏落去根本係浪費緊時間
好驚有一日會忍唔住再搵佢
又繼續重複曖昧不明嘅關係

是我敏感 誤會戀愛降臨

啱啊
而家寄情工作
忙啲就無時間叫春

MTFO la ~
利申: 寫咗張大字係床頭 日日提醒自己

清好大感概

唔該ching

其實我冇hea你, 我可能有時忽略咗你/ 對你比較冷淡, 但係只係有時我好攰, 唔想講嘢/想自己1個人, 有屬於自己嘅1個時段1個空間休息下放鬆下, 我返工返學仲要處理屋企嘢我已經好撚辛苦, 我都想可以好似以前咁咩都唔洗理, 淨係專心諗下放假有咩玩有咩好嘢食! 但係我而加真係好大壓力, 你唔好迫我啦, 我冷靜落嚟就會去搵你, 如果你真係愛我嘅話, 你就喺我身邊靜靜咁陪住我支持我就夠

識咗好耐？

以為自己開post
仲係成日諗住佢
雖然唔會再有任何交集

佢係唔係話忙 無覆到

臨聖誕先咁玩我

一齊咗未
一直都係咁定最近變到咁
其實有時會諗係咪自己有咩做得唔好
但原因可能係對方 唔關你事

如果有講呢排好忙
但 一星期無覆過呢
忙到一句都覆唔到

你仲有彩佳

我唔識點同人分享, 我覺得講咗你哋都幫唔到我, 不如比我靜下輕鬆下啦, 如果我想搵人聽我講心事, 我都會搵你架, 我唔係同其他人傾啊, 只係我每日都好多嘢做, 本身都已經唔夠瞓, 返到屋企食完嘢沖完涼想抖下hea下睇下youtube咁咋, 我真係唔想再講嘢, 希望你明白啦

真正忙嘅人係真係忙到覆唔到你msg
同埋有時我想自己抖下, 唔係忙
可能我邊個都冇覆, 自己hea緊

我會覆, 只係覆得冇咁密
可能我臨瞓就會覆返你
唔好比壓力我啦

之前佢話呢個月會好忙
唉 成個星期無覆
唔係好敢再揾 怕chur

其實,,,你知咩事啦
唔通你要我講你好撚煩啊, 唔撚好再搵我啦
我已經keep住話我好忙, 成個星期都唔覆你
真係頂唔順, 良心過意唔去先出於禮貌好心覆下你
你唔好以為我真係想同你傾計先我架, 咁啊?

加油，再試多陣，可能佢會變好

今日終於del咗Tg
希望之後都忍得住唔好dl番 只有斷晒聯絡方式先可以重新嚟過

冇揾大家7個月 我就係一件垃圾

放開 放開所有 彼此更自由~

我想問下廿到尾
仲有冇機會新識既男女做到好朋友 而唔係想溝/追？
我可能比人friend zoned..........

大家知道心儀女仔單身係咪一定會開口約人聖誕節出街？
我出曬口術
佢都無約我啊
但佢話佢會毒留家中

爸打你有無the 想傾下

Tg

瞓醒就好行
時間好公平
從來唔等人
加油

係佢衰唔珍惜巴打你

單方面既輸出真係心累，男女只有互相愛戀投入先有意思

直接約，毒撚係唔識呢d喑示
反正最差都係next

為何再見只是陌生人

唔好幻想佢會諗到咁多

咁點算？ 我約佢嗎？

咁主動驚佢唔珍惜我

不入虎穴焉得虎子
日頭行街同佢睇下佢鍾意睇既野再算

其實你推介親俾我睇嘅電影/劇都好真實好中
曖昧不明關係研究會
我們之前的關係 就是假裝沒關係
然後，我可以假裝過得很好 好得像您從沒有在我生命中出現過一樣

點做到 好決絕 教吓我

流住眼淚咁del
不斷同自己講move on la diu 人地對你無意思呀
就算明示暗示好多次 幾close都唔會同你一齊㗎喇 不如等自己唔好有退路

我想問作為女仔約人去街
係咪就咁問
你得唔得閒 可唔可以見面？

定係要比埋行程架？

係咪要投其所好吸引到佢出黎先得

想約咪約。唔一定聖誕都得，唔約又估估下

人哋應該真係當食個lunch. 真係重視你係唔會捨得唔覆你。
利申：絲

我都知 所以我都係當食個飯 唔會再ff太多

睇佢對你有冇興趣啦 有既話就咁話不如食個飯都ok
拒絕既話自己知咩事

無事嫁巴打

講真 ， 對你冇feel 仲同你去咁多次街，到佢有新目標既時候就一腳踢開你，原來所有野都係用黎zip 時間，情願佢出幾次就算， 等到我沉哂 先黎同我講一直只當我朋友， 真係好痛 。 呢種感覺仲慘過分手

想問之前約左佢 佢話左有日得。但未覆實我
我係咪要開口再問
定等佢覆實我

你之前點約佢嫁？

經歷緊仲要25號先嚟放我飛機

直接問

咁可能唔記得左 因為佢之前都話左有日得 提提佢啦

比咩原因？

忙返工

本身唔知果日要番工既咩

其實都估到啦 九成約咗第二條女

每個人係心裏邊都有個priority ，如果未算踩得好深就收手啦

知要離場，但真係有啲痛

識下其他人，搵其他野做，會過去的